[ 突發 ][ FGO ] 全新特異點

冇英靈

有6位吖